林鄭記者會不可怕 可怕既係事後文宣戰

大家要記住無論今晚有咩野帶風向post 都好

只要堅守一個信念

五大訴求 缺一不可即可

今晚一完對話會 三毛大軍 各大紅媒必定開盡turbo幫政府洗白

我地要做既

唔係同林鄭哂時間 睇足佢成個廢話會

係等佢講完再比更大既聲浪話比全世界知

香港人絕不接受呢個政府既條件

今日我地一接受 死去既兄弟絕不會原諒我地

係啊，唔明點解咁多人參加，畀淋病上位。

你要諗接受政府條件之前
請重溫一次三個幾月既事件一次

無需要聽佢講廢話

我地走我地既路

唔好跟住政府設既trap走

呢個pk政府分分鐘看圖說話，製造淋病親民假象。

入面大部份都係垃圾藍絲同媒

無謂哂時間

我地明知佢會咁做

咁你仲會唔會企定定比佢安心行佢既計劃？

快

快快手 集中火力 事後我地文宣戰要比佢更巨大

推

岩聽既幫手傳出去

見到好多人仲傻傻地認真討論

認真討論對話會 不如認真討論事後點將廢話會

講出事實 佢係真係廢話會

推！

記住呢一點

唔好比人帶風向

你見到呢個post請你一傳十

十傳百出去

Push推 文宣要人
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

臭閪特首，中共走狗

一個做 要有人和應

之後拎黎做文宣

要緊記 我地既手足！

佢係點我唔理 我要五大訴求

五大訴求 缺一不可

要記住

以家你想放棄

我地會一無所有

要堅持到底

喂，入面嗰150個人仲未有人起義大聲鬧臭林鄭條柒婆嘅? 唔係俾佢咁舒服喺度鳩噏講大話吖嘛?! 駛唔駛對條柒婆林鄭咁客氣呀？

攰我地一齊攰

一齊上
一齊走

場內市民屌力唔夠哦！邊個場內市民唔敢當面鬧臭屌佢嘅，俾個number敢屌嘅人!

1

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

兄弟爬山

要記住我地呢幾個月黎既口號

每一句既意義

英雄所見略同

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

岩

當想放棄既時候

請重溫一次口號

細思一下

其實依家五大訴求都解決唔到了

文宣巴打
多謝你地!!!

push

兄弟！上呀

一齊打好文宣戰！

Five demands

Not one less

又唔可以一碌鳩打沉成隻船
暫時黃仲佔多數
多d黃既和理非去反避免變成藍絲自high會 果時比黨報大條道理話主流撐港共仲衰

推啊

未完就要準備

我心入面都係咁諗

但五大訴求係幾百萬市民心入面既共同意願

我地爭取到先再講其他

無錯，好多偽和理非、偽中立派講歪理帶歪風

入去既都係勇士

佢地比人點哂相可以做得d咩

不如無視成個對話會仲好

事後戰要落力啲 五大訴求！

天滅中共！

如果我哋接受咗政府嘅條件 我哋死咗嘅朋友唔可能原諒我哋

我地要做既係 齊心將歪理洗走

文宣手足準備！！！

係 太多人有太多論點
對家一定會做新聞
而我地就可以簡返我地立場既人做返新聞

大力一推

事後戰

林鄭 150人不代表我

150人呢個數字其實幾好用

如果連落150單程證到 會更有威力

等於當年學聯對話
首先對話聽民意
然後全部否決
揾科大學生會傾傾唔到
依家揾市民同佢做場戲
唔好以為抽選到咁多黃絲係好事
佢只係一直等民意逆轉

tui

Exactly

我覺得而家開始DESIGN定文宣
等佢一完就開始SPREAD OUT好過
唔好等完左先開始搞

一定會比佢剪到靚哂先出街

計中過一次

大家可唔可以應承我

唔好再中計好嗎？

係

反正佢都無哂招

來來去去都係幾句

諗定反攻啦！

兄弟們！上呀

公關show我地去唔去都阻止唔到
但係我地可以針對佢入面d空泛內容黎做文宣
而且講左咁耐都仍然係
佢有佢講 大家有大家講
所以要將佢諗住加分既地方 文宣成減分

咁我地要做咪就係

剪得比佢更好！

係
根本成個對話都係廢嫁啦全部媒黎
我地準備事後文宣開戰就得

直頭唔接受呢個政府

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會928港島連儂牆 民陣添馬公園集會929 全球反極權遊行930 全港大三罷101 國殤黑衣日929前twitter推爆#929globalmarch#birdfoldingchallenge#929GlobalAntiTotalitarianism

根本張SHOW就係做比國際社會/外資睇
香港人只係工具

個政府想帶出個Message係: 你睇, 香港社會幾和平, 市民友好地同官員交流,
請你地投資人繼續放錢係香港, 再由香港輸血比中國大陸

唔大訴求 缺一不可

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會928港島連儂牆 民陣添馬公園集會929 全球反極權遊行930 全港大三罷101 國殤黑衣日929前twitter推爆#929globalmarch#birdfoldingchallenge#929GlobalAntiTotalitarianism

岩啊

推呀
五大訴求 缺一不可

係 巴打講得好岩

空泛內容

文宣內容可以係

林鄭話止暴制亂

佢既解決方法係咩？

你答得出嗎？

等人地思考下

傻
佔晒啲位屌佢
好過俾時間藍絲9up
寸土必爭

呢場對話都係一個政治操作
民意一逆轉班後生仔就繼續告暴動
真正既對話係落實五大訴求先至對話

睇住777唔認輸個樣，佢每次都出來加返旺個火

無錯

岩晒，準備好文宣喇要

仆街
大家一定一定一定一定要聽
因為, 你聽咗先可以搵到理解去反駁到

佢今日個SHOW係做俾D根本係中立嘅所謂和理非
我地要做嘅, 唔係唔聽佢講咩
而係要聽, 再反駁哂佢講嘅野

例如我地FOCUS應該放係 雙普選
另外成立獨立調查委員會, 佢FOCUS係 721事件ONLY
咁其他日子呢? 根本係成個警隊有問題呀!
就算成立都無用呀

所以我地一定要聽, 再反駁哂所有野, 先可以做到好文宣
有堅定意志嘅手足, 唔該你一定要聽哂
為未來嘅文宣作出努力

人多先會贏, 但左膠多, 就會令到運動變雨傘咁失敗
我地要令到D人唔好變成一個, 仲對政府有希望嘅人變成左膠呀

五大訴求
缺一不可

各有各做

入左去既巴打做到野唔多

其他交比我地！

同埋十一國慶之前點都要令社會氣氛降下溫,
唔通想個電視畫面係香港百萬人上街反共反習咩.

只可以話呢個政府好陰濕，五大訴求 缺一不可

係咪會睇

要保持憤怒

但不失理性！

G

2個月前都有得洗白嘅
今時今日仲點洗

0721, 0805, 0811, 0831, 仲有藍絲打人斬人

never forget, never forgive

聽可以聽

但唔洗再講好嬲呀 點點點無用呀

我地睇完第一個反應係

點樣文宣反擊呢一點！

Push

佢乜撚都無做過呀！

好撚擔心
睇完好多人似乎有獨立調查就收貨咁

推！推行動po!!!

大家冷靜冷靜
如果佢d內容係有料到 先會動搖到中立人士
但係佢而家答個d野空泛到不得了
柒婆 : 我會聽大家既意見 不過唔會跟你地想既去做

所以我地就要文宣出去
等無睇到直播既人知道佢係做緊show
係唔係都支持林奠個班人就直接放棄佢地啦

雙向既

政府想用對話會去降溫

我地既目標就係文宣

對話會會重新點起大家怒火

無雙普選 = 俾人清算
就算有獨立調查委員會都無用

除左知道新屋唔再用, 好似都冇乜新information

仲去呢d對話會
即係同外國講：我仲承認呢個政權
屌做乜鳩？
敵擁我反啊
對面要搞對話
點解仲要對話？
去左都算
個撚個講警暴
雙普選又冇人問
曬氣

佢宜家係咁講,話要俾時間佢地調查

佢係想用時間令到個運動解散呀!

準備投入文宣戰

係對家出手前
要先發制人

不得不提既係 人係善忘既

我地要不斷提醒自己

係

呢點咪就係文宣大方向！

要話比佢地知

唔可以頭痛醫頭
腳痛醫腳嫁

要做國際文宣

佢明顯係做PR 姐，
五大訴求 缺一不可
唔好俾佢做到個感覺係親民
係要令全世界知道我地香港人想要咩，
而係佢唔去做.

文宣大方向就係

佢乜都冇做就想我地自動收皮

唔能夠接受嘅係一邊拎住槍一邊假對話

咁你地信唔信佢會調查?
我就唔信佢會查班狗 捉哂示威者就真
所以我地唔應該係度得個嬲字
諗定文宣方向 比佢更快咁話俾其他人知道佢係講大話
我地要食住市民唔信任政府既呢個勢 發大呢股不信任感
慢左就真係含得架喇

係 我地最後無真雙普選

我地點都會輸

五大訴求 缺一不可

係真係缺一不可嫁！

中史唔撚係政治?

回錯POST

文宣戰要打好呀手足，有得一場就一定keep住有!!講真真係寧願冷待佢呢d對話好過

五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記
五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記
五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記
五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記
五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記
五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記
五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記
五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記
五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記
五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記
五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記
五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記
五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記
五大訴求 缺一不可呀 大家唔好忘記

所以依家要齊思廣益

831

文宣文宣

呢個對話會係廢嫁

問返外媒外國人

你地聽完 香港政府有咩對策解決？

佢地答唔出

就會明係廢既對話會

係要立即

唔會再比佢拖落去

係 先發制人

見到有百三人去真係令我好失望

明天國際新聞，你想見到邊條headline

1. 特首踏出與民對話第一步
2 無人出席對話平台，港府民望破產

係親民就唔會洗太平地先敢去

諗起有人話我地要建立一個希望
所以我地底盤係佢地做嘅「事蹟」
然後我地都係繼續五大訴求缺一不可
其實上次佢「話撤回」都好快被我地搞掂左
今次即管睇下佢玩咩
你係玩我地唔係玩啊林鄭
我地係要光復香港

拎住支槍叫你講野

你會講到真話？

文宣

929 101

推
大家唔好再開/覆 對話post

寧死不屈

啱

推 五大訴求 缺一不可
自衛反擊 以武制暴
928雨傘五週年 10月1國殤日
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責
勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
解散重組警隊 依法嚴懲黑警
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 有咩用！

真係啊 希望大家推

721 811 831

聽日民間記者會請煲大佢。政府覺得搞政治show，就可以消民氣，完全再一次無視五大訴求。

今晚係關鍵戰！

五大訴求 主權問題
我要晒.jpg

唔單止係民間記者會

而係全面文宣戰

十月一日近了

我地既文宣係要向世界出發

冇錯
如果唔入嘅話佢更加大條道理話民意喺佢嗰邊

可能聽日回應多一個訴求
沖散大家上街嘅意願

唔係今晚

而係直到勝利為止

你個po開早咗。未完就話反，姿勢唔好睇。。。

兄弟爬山

入面做到野唔多

其他由我地做

五大訴求 缺一不可！

原諒牙娥了

講笑

推呀

真

同意

要全力文宣呀

智者比人先行

我希望大家都能成為智者

同埋 等完場先文宣準備 已經遲啦

對家黨媒早就準備好一堆講稿 新聞洗白

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

聽日就登報 對話好成功好和諧.......
多謝市民支持同諒解

企硬！

咁咪即刻各處開花

星期六出黎呀！

正確

推番行動同文宣 po

推
唔好畀佢呃到和理非

5毛一定會洗版

五大訴求 缺一不可
唔齊/做得唔滿意就繼續抗爭

行動post係用黎打政府咀巴

文宣係用黎警示世人

係唔好比佢呃任何人！

全部人落去做宣傳呢緊5日活動呀 唔夠人呀

五大訴求，缺一不可

Pish

岩 以為出個獨立調查委員會
就想收皮

五大訴求 缺一不可

美帝講完嘢佢至出嚟諮詢？遲唔遲啲呀，唔使喇，班仆街等死喇！

頭先仲驚佢真係搞「獨立調查委員會」

睇到勢都係唔會

佢頭先話一國兩制唔包香港自治嗰下已經自爆咗

五大訴求 缺一不可

絕不接受，

一陣要洗鳩各大新聞平台同社交媒體

五大訴求
缺一不可
缺一不可
缺一不可
缺一不可
缺一不可

Five demands, not one less

推
最驚佢話同市民已經傾好咗，有共識
呃9外國人，呃埋佢上司

Live住咁比所有人睇到黃絲先係社會大多數人

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

推 推我地行動Post

光復香港

五大訴求 缺一不可
今次讓步 真係會死架！！

加返條link呀

我即刻幫推

721
831
915

推 五大訴求 缺一不可

林鄭：「香港唔係自治」
林鄭公然違反基本法

文宣戰開始
twitter! reddit!

傾完=/=做咗

文宣準備

推
一定要達成五大訴求

你諗下，好多廢老睇住
唔多啲手足入去講野
得返藍絲去
咪變左藍絲一言堂
藍絲係主流意見囉

今日啲手足字字珠璣
我好佩服

願榮光歸香港
五大訴求 缺一不可！

啱 唔好俾佢營造所謂主流民意
但想提提入面嘅人講返不自殺聲明

五大訴求 缺一不可

佢地揀呢個時候放風 一定係我地做岩左d野 (eg國際支援、人權法) 咁啫係話 我地要繼續做落去！
敵退我進

不接受

估唔到咁多黃

個d沉默大多數係咪入左棺材喇？

香港人! 上

小心

yup

五大訴求 缺一不可
釋放所有義士

如果黑警繼續用咪即係證明林鄭已經控制唔到黑警

一句講完

缺一 ? 不可 ！

死去受傷被捕被既手足唔會原諒我地

[文宣戰] 完左林鄭 對話 就係時候Recap返民間記者會啦

知道

毋忘義士

聽晚見

不分和勇 抗爭到底

文宣組做野要快

一國兩制，高度自治 港人治港

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友是不會原諒我們的

pish

唔好比佢呃到

行動Post

要宣揚佢聽完都唔理

聽日會開始吹風 要做定更多文宣支援

推
大家要有共識

5大訴求
缺一不可

港人治港 高度自治啊屌

Aggar

文宣戰先係主戰場

跪求文宣組出手
聽日政府一定話自己有開始聽民意

要總結出佢個廢話會點樣冇誠意同唔聽民意

其實對話會真係好陰險 會有唔少淺黃c9俾佢導到

Btw 五大訴求 缺一不可

絕對唔好鬆懈

唔好畀人帶風向，轉移視線

無錯, 政府搵位做獨立調查委員會, 做左會好多人收貨, 到時就玩完

無野可以動搖！五大訴求 缺一不可！

抗爭繼續

忽發其想，會唔會呢幾日有發言撐政府嘅人受襲，然後抹黑我地我頭先居然見有條友show住其中一個藍絲發言者嘅相話要私了佢......

點都好 多謝7婆幫我地點火 928 929 101見

無錯 依家大家focus 就係有無打死人同埋警暴
唔係話唔重要
但係要令人知道最重要係雙普選
如果唔係嘅話 同樣嘅事只會不斷發生

不接受呀！收皮啦垃圾政府

無錯，要時刻保持警覺

我地仲有文宣戰架咩

無視佢就得

喂 twitter呢

無視佢 仲要打文宣既

但唔係咁，亦可能會有更多犧牲

我唔係話死咗既唔可惜
但我更唔想有新的犧牲

手足講啲野好中pt
文宣要放大佢

推

警世

仲有真雙普選啊！！！！！！！！！！

無錯！

絕不原諒

五大訴求呀

點解我見到出面熱門全部都係林鄭對話會！？

我要既係

林鄭今日講錯d咩
做錯d咩 而唔係佢有誠意聽市民講野

港人治港 高度自治

佢有開過乜撚條件
乜7都冇回應

對話完唔做，咁又有乜用？
光復香港，時代革命

幫手推

我地今晚曬馬
令藍絲知道佢地仍然係minority 坑渠老鼠唔見得光

和理非手足好波

熱門 吹水台好大獲 冇晒行動post 文宣

地區流濃需要呢類文宣 依家好多得番行動
但連登又冇行動
希望可以中和下

其實跟本5駛對話，一早講左，回應五大訴求，缺一不可，由此至終都係，冇變過，講咩都冇用，有用既之前講咁多野，佢一早回應左，跟本就係做show 比全世界睇，可以一早解決既5去做，到e+攪到咁大件事先話對話，dllm la ， 你話佢真誠，我切7啦

5 demands, not one less

你老母臭閪 我就咁睇懶人包都激撚氣 係嬲自己哂咗時間睇柒婆講廢話

睇足兩粒鐘嘅手足應該仲嬲

大家唔好哂時間！做好文宣！

係！

Agger

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

Yes

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

與其3分鐘怒屌完林鄭之後
佢都係廢up, 不如下次將呢3分鐘當做免費直播廣告平台

唱願榮光歸香港, 之後做文宣

直播睇你點cut

好surprise冇人唱國歌
好傷心

推 仲有買左好多人係度拍手 仲有警察扮市民

雙普選

雙普選

雙普選

雙普選

雙普選

雙普選

150人, 仲要抽得最多30人出聲
認受性仲低過林鄭自己……
好在整體仲係一片黃

重複廢話

錄音機而已

5大訴求

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

今次輸左

我地就二百萬人同死無分別

你以為佢唔會慢慢清算你？

只有堅持落去先有出路

錯
係香港人絕不接受呢個政府

假對話完
下次遊行要多人

仲有真雙普選啊

我就死都五大訴求缺一不可喇，希望班和理非唔好當係口號啦

推啊！

根本唔需要再煲

集中火力 五大訴求

Tui

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

推呀，五大訴求，缺一不可

土

小心日後對話會演員愈黎愈多，製造對話成功嘅假象

一早講左對話無撚用，幫佢個奸婆做公關show

何以戰？ (長文)

唔好俾個假對話spin走
主線任仲係主線任

what do i do to waste my time?

612 721 811 831 新屋嶺

有咩幫手要出聲

真 要即時文宣 回應返

今晚冇失望呀
7婆又令美國議會火上加油⋯⋯
幾好 佢死緊

唔撚係要獨立調查啊！

我要真普選，都唔撚要獨調啦仆街

岩

緊急策略

一、請繼續做國際文宣，將7婆今晚嘅醜態傳遍國際（尤其係美國）
二、10.1 舉美國旗、燒黨旗，多一個朋友+少一個敵人（燒中國旗只能製造敵人）
三、火魔法唔好TK

推
放映會airdrop派傳單各有各做

講左七千幾次你地都仲係比個對話會帶住走

一句：今年6月前好多人想揾林鄭政府對話佢唔理唔對話仲要612直上大會表決，係林鄭自絕對話之路在先。

所以6月後所有對話已經太遲

林鄭今次對話係想令到有巿民覺得政府示好示威者唔接受係自己攞嚟，合理化即將嚟到嘅武力升級到時佢可以對以後所有抗爭嘅鎮壓升級什至鋪路開真鎗，比人屌個時佢都係回應嗰句：叫你傾又唔傾

唔好過份提個對話會啦

成班人俾港共政府牽住走

去對話，根本係承認淋病管制，希望佢或者中共可以改善。

認同，去對話嘅前提係承認淋病嘅特首地位，想問淋病或中共施捨民主自由畀香港。

點解要求對話? 去對話嘅前提係承認淋病嘅特首地位，想問淋病或中共施捨民主自由畀香港?

點解要去對話? 去對話嘅前提係承認淋病嘅特首地位，想問淋病或中共施捨民主自由畀香港? 廢老藍絲點諗唔重要，要俾美國政府知道香港人唔會對話，唔會認同林鄭。藍絲廢老會制裁中共嗎？會推出香港人權民主法案嗎？